msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.ACCOUNTS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.ACCOUNTS"
msgid "Account Page"
msgstr "科雷帳戶頁面"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED"
msgid "The server says you don't own the game. But you do... right?"
msgstr "伺服器判定你沒有遊戲的所屬權。有沒有搞錯？"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.DEFAULT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.DEFAULT"
msgid "You have been disconnected. We're not sure why... Sorry!"
msgstr "你已經斷開連接。我們不確定為什麼……抱歉！"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_BANNED"
msgid "Your account has been banned for violating the terms of use. Please visit accounts.klei.com to review this issue."
msgstr "由於違反使用條款，你的帳戶已經被禁止。請訪問 accounts.klei.com查看詳情。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_DELETED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_DELETED"
msgid "Your account has been marked for deletion and cannot be used anymore."
msgstr "你的帳號已登記刪除，將不能再使用。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_UPGRADE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.E_UPGRADE"
msgid "A new version is available.\nPlease update Don't Starve Together."
msgstr "新版本可用。\n請更新《饑荒：連線版》。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN"
msgid "Unable to join a LAN server.\nAre you sure it exists?"
msgstr "無法加入局域網伺服器。\n 你確定它存在嗎？"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FORCE_DISCONNECTION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.FORCE_DISCONNECTION"
msgid "The connection has been forcibly closed by the engine."
msgstr "引擎已經強制關閉連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_ALREADY_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_ALREADY_CONNECTED"
msgid "You are already connected to this server."
msgstr "你已經連接到這個伺服器。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "The server is not responding. Please try again."
msgstr "你的伺服器無應答。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_BANNED"
msgid "You have been banned from this server."
msgstr "你已經被這個伺服器禁止。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_CONNECTION_LOST"
msgid "You have lost connection to the server."
msgstr "你已經失去與伺服器的連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION"
msgid "You have been disconnected from the server."
msgstr "你已經斷開與伺服器的連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED"
msgid "There was some sort of trouble starting the server. Please try again."
msgstr "啟動伺服器有點問題。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "The destination server is not responding. Please try again."
msgstr "目標地伺服器無響應。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE"
msgid "The server you were playing on is unavailable. Please try again later."
msgstr "你正在使用的伺服器不可用。請稍後再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER"
msgid "Attempted to join a \"friends only\" server, but you're not friends with the host."
msgstr "嘗試加入\"僅好友\"伺服器但是你不是主機的好友。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED"
msgid "Authentication failed. Please try again."
msgstr "授權失敗。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_IDLE_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_IDLE_TIMEOUT"
msgid "You have lost connection to the server."
msgstr "你已經失去與伺服器的連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED"
msgid "The server is not accepting new connections temporarily. Please wait a moment and try again."
msgstr "伺服器暫時不接受新的連接。請稍等一會兒再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "The server has a different version than you do. Please check that your game version is up-to-date."
msgstr "這個伺服器的版本和你的不一樣。請檢查你的遊戲版本是否是最新的。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED"
msgid "Networking did not initialize properly. Please try again."
msgstr "聯網初始化不當。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE"
msgid "This account has been logged in from another location."
msgstr "這個帳戶已經從另一個地方登錄。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST"
msgid "Check your connection and try again."
msgstr "檢查您的連接並再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS"
msgid "The server is not accepting new players."
msgstr "伺服器現在不接受新玩家。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS"
msgid "The server is full."
msgstr "伺服器已滿。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED"
msgid "Your world is damaged and cannot be loaded."
msgstr "你的世界遭到破壞，無法載入。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY"
msgid "You must be a member of this server's Steam Group to connect."
msgstr "你必須是這個伺服器的\"Steam 小組\"成員才能連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY"
msgid "This server only allows players from their same local network."
msgstr "這個伺服器僅允許在相同局域網的玩家連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SLOT_RESERVATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_SLOT_RESERVATION"
msgid "Attempt to join server failed because remaining player slots are reserved. Please try again once a slot frees up."
msgstr "嘗試加入伺服器失敗，因為其餘玩家存檔欄已被保留。當存檔欄空出來之後，請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT"
msgid "You have lost connection to the server."
msgstr "你已經失去與伺服器的連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_BANNED"
msgid "You have been banned from this server."
msgstr "你已經被這個伺服器禁止。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED"
msgid "Something went awry while connecting. Please try again."
msgstr "連接出錯。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_KICKED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_DST_USER_KICKED"
msgid "You have been kicked from this server."
msgstr "你被踢出了這個伺服器。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "The server has a different version than you do. Please check that your game version is up-to-date."
msgstr "這個伺服器的版本和你的不一樣。請檢查你的遊戲版本是否是最新的。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INVALID_PASSWORD
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_INVALID_PASSWORD"
msgid "Whoops! The password you entered was incorrect."
msgstr "哎呀！你輸入的密碼有誤。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "無法連接伺服器。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "無法連接伺服器。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "無法連接伺服器。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE"
msgid "Unable to connect to the server."
msgstr "無法連接伺服器。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS"
msgid "The server is full."
msgstr "伺服器已滿。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 1 has signed out of PlayStation™Network in the middle of a game!"
msgstr "玩家1在遊戲中途離開了 PlayStation™ Network！"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Your split-screen partner logged out in the middle of a game!"
msgstr "您的分區螢幕夥伴在遊戲中退出了！"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 2 has signed out of PlayStation™Network in the middle of a game!"
msgstr "玩家2在遊戲中途離開了 PlayStation™ Network！"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "You have signed out of PlayStation™Network. Now we have to set everything back up again..."
msgstr "你離開了 PlayStation™ Network。現在我們不得不重新進行各種設置..."

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Your split-screen partner logged out. Return to the main menu to find another."
msgstr "您的分區螢幕夥伴已經退出。返回主菜單尋找新的夥伴。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Your split-screen partner signed out. Return to the main menu to find another."
msgstr "您的分區夥伴已經離開。返回主菜單尋找新的夥伴。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_CLIENT_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_CLIENT_TOKEN"
msgid "A token error occurred. Please try again."
msgstr "發生權杖錯誤。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN"
msgid "Unable to reach the Klei server. Please try again."
msgstr "無法到達 科雷伺服器。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.PLATFORM_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.PLATFORM_MISMATCH"
msgid "This server is incompatible with your version. Please try another server."
msgstr "此伺服器與您的版本不相容。請嘗試另一台伺服器。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP"
msgid "This server requires mods that are not available on the Steam Workshop. You will need to manually download the missing mods."
msgstr "這個伺服器需要Steam 創意工坊不可用的模組。你需要手動下載缺失的模組。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL"
msgid "This server requires mods that are not available. You will need to manually download the missing mods."
msgstr "這個伺服器需要的模組並不在WeGame創客空間中，你必須手動下載缺失的模組。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED"
msgid "Download of the required mods from the Steam Workshop failed because one or more mods is not visible to you."
msgstr "從Steam 創意工坊下載所需模組失敗，因為有一個或多個模組對你不可見。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL"
msgid "Download of the required mods failed because one or more mods is not visible to you."
msgstr "因單個或複數的模組在你的遊戲中不可視而造成下載失敗。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE"
msgid "Download of the required mods from the Steam Workshop failed. Please try again."
msgstr "從Steam 創意工坊下載所需模組失敗。請再次嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL"
msgid "Download of the required mods failed. Please try again."
msgstr "必要模組下載失敗。請重新嘗試。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH"
msgid "The server is running mods with an old version. The server owner must update the mods for new players to join."
msgstr "伺服器正在運行舊版本模組。伺服器所有者必須更新模組，才能讓新的玩家加入。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_HANDSHAKE_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_HANDSHAKE_FAILED"
msgid "The server is on a different version than you. Please check that your game version is up-to-date."
msgstr "伺服器的版本與你的不同。請檢查你的遊戲版本是否是最新的。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ARNBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ARNBETA"
msgid "The server is running the A New Reign Beta version. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "伺服器正在運行《新王朝》測試版。\n您將需要選擇測試版才能在此伺服器上運行遊戲。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT"
msgid "This server is on a newer version than you. Please download the latest update to connect."
msgstr "這個伺服器的版本比你的更新。請下載最新更新進行連接。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER"
msgid "This server is on an older version than you."
msgstr "這個伺服器使用了舊版本的遊戲。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA"
msgid "The server is running a public beta world. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "伺服器正在運行一個公測版本的世界。您將需要選擇測試版才能在此伺服器上運行遊戲。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ROTBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_ROTBETA"
msgid "The server is running the Return of Them Beta version. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "伺服器正在運行《舊神歸來》測試版。\n您將需要選擇測試版才能在此伺服器上運行遊戲。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.BODY.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA"
msgid "The server is running the Beta Branch version. You'll need to opt into the beta to play on this server."
msgstr "該伺服器正在運行測試分支版本。你需要選擇進入測試版才能在這個伺服器上玩。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.OK
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.OK"
msgid "OK"
msgstr "好的"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.APP_OWNERSHIP_CHECK_FAILED"
msgid "Game Ownership Check Failed"
msgstr "遊戲的所有權檢查失敗"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.DEFAULT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.DEFAULT"
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_BANNED"
msgid "Account Banned"
msgstr "帳號被禁用"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_DELETED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_DELETED"
msgid "Account Deleted"
msgstr "帳號已刪除"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_UPGRADE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.E_UPGRADE"
msgid "Version Out of Date"
msgstr "版本過期"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FAILED_TO_AUTOJOIN_LAN"
msgid "LAN Join Failed"
msgstr "無法加入局域網"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FORCE_DISCONNECTION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.FORCE_DISCONNECTION"
msgid "Force Disconnection"
msgstr "強制斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_ALREADY_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_ALREADY_CONNECTED"
msgid "Duplicate Connection"
msgstr "重複連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "Server Not Responding"
msgstr "伺服器未回應"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_BANNED"
msgid "Banned"
msgstr "被禁止"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_CONNECTION_LOST"
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DISCONNECTION_NOTIFICATION"
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DEDICATED_SERVER_STARTUP_FAILED"
msgid "Dedicated Server Failed To Start"
msgstr "專用伺服器無法啟動"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_CONNECTION_ATTEMPT_FAILED"
msgid "Destination Not Responding"
msgstr "目標無響應"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_DESTINATION_SERVER_NOT_AVAILABLE"
msgid "Server not available"
msgstr "伺服器不可用"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_FRIENDS_ONLY_SERVER"
msgid "Friends Only"
msgstr "僅限朋友"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_GAME_SESSION_AUTH_FAILED"
msgid "Authentication Failed"
msgstr "驗證失敗"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_IDLE_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_IDLE_TIMEOUT"
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMING_CONNECTIONS_DISABLED"
msgid "Failed To Connect"
msgstr "無法連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_INITIALIZATION_FAILED"
msgid "Networking Failed To Start"
msgstr "網路無法啟動"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_LOGGED_IN_SOMEWHERE_ELSE"
msgid "Duplicate Login"
msgstr "重複登錄"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NETWORK_CONNECTION_LOST"
msgid "Network Connection Lost"
msgstr "失去網路連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NOT_ACCEPTING_NEW_PLAYERS"
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_NO_FREE_PLAYER_SLOTS"
msgid "Server Full"
msgstr "伺服器已滿"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SAVE_FILE_DAMAGED"
msgid "Load failed"
msgstr "載入失敗"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_CLAN_ONLY"
msgid "Not a member of the server's clan"
msgstr "不是伺服器群組的成員。"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_IS_LAN_ONLY"
msgid "Local Connection Server Only"
msgstr "僅適用本地連接伺服器"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_STARTUP_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SERVER_STARTUP_FAILED"
msgid "Server Failed To Start"
msgstr "伺服器無法啟動"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SLOT_RESERVATION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_SLOT_RESERVATION"
msgid "Slot Reserved"
msgstr "保留存檔欄"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_STEAM_NET_CONNECTION_TIMEOUT"
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_BANNED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_BANNED"
msgid "Banned"
msgstr "被禁止"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_CONNECTION_FAILED"
msgid "Connection Failed"
msgstr "連接失敗"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_KICKED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_DST_USER_KICKED"
msgid "Kicked"
msgstr "被踢出"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INCOMPATIBLE_PROTOCOL_VERSION"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INVALID_PASSWORD
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_INVALID_PASSWORD"
msgid "Bad Password"
msgstr "密碼錯誤"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_CONNECTION_TO_TARGET_LOST"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "無法連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_PUNCHTHROUGH_FAILED"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "無法連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_NOT_CONNECTED"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "無法連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NAT_TARGET_UNRESPONSIVE"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "無法連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_NO_FREE_INCOMING_CONNECTIONS"
msgid "Server Full"
msgstr "伺服器已滿"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 1 Signed Out"
msgstr "玩家 1 離開"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Player 2 Logged Out"
msgstr "玩家 2 退出"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_INGAME_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 2 Signed Out"
msgstr "玩家 2 離開"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER1_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 1 Signed Out"
msgstr "玩家 1 離開"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PS4"
msgid "Player 2 Logged Out"
msgstr "玩家 2 退出"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.ID_SPLITSCREEN_UI_PLAYER2_SIGNED_OUT_OF_PSN"
msgid "Player 2 Signed Out"
msgstr "玩家 2 離開"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_CLIENT_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_CLIENT_TOKEN"
msgid "Invalid Client Token"
msgstr "無效的客戶權杖"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.INVALID_GAME_SESSION_TOKEN"
msgid "Could Not Connect"
msgstr "無法連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.PLATFORM_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.PLATFORM_MISMATCH"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "因模組丟失斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_NOT_ON_WORKSHOP_RAIL"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "因模組丟失斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "因模組丟失斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_ACCESS_DENIED_RAIL"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "因模組丟失斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "因模組丟失斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_FAILURE_RAIL"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "因模組丟失斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.SERVER_MODS_WORKSHOP_VERSION_MISMATCH"
msgid "Disconnected Due To Missing Mods"
msgstr "因模組丟失斷開連接"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_HANDSHAKE_FAILED
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_HANDSHAKE_FAILED"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ARNBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ARNBETA"
msgid "A New Reign Beta"
msgstr "《新王朝》測試版"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_CLIENT"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_OLD_SERVER"
msgid "Version Mismatch"
msgstr "版本不匹配"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_PUBLIC_BETA"
msgid "Public Beta Server"
msgstr "公測版伺服器"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ROTBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_ROTBETA"
msgid "Return of Them Beta"
msgstr "《舊神歸來》測試版"

#. UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA
msgctxt "UI.NETWORKDISCONNECT.TITLE.VERSION_MISMATCH_UPDATEBETA"
msgid "Beta Branch"
msgstr "測試分支"

